周竪峰：凌晨三點中大開記招個班人我屌你老母，快撚啲躝返出去，唔好再搞鳩我地屋企。

【傷害中大的人，沒資格自稱守護中大】

1）今晨三時自稱中大學生代表開記招既三條撚樣絕對唔係中大學生，都唔係現場示威者既代表，我依家就屌你老母。

2）呢兩日無牌／停牌但又係中大不必要咁開啲校巴出黎係山路危險駕駛既撚樣，我依家就屌你老母。

3）呢兩日無啦啦走去破壞我地中大自己建築同設施既撚樣，我依家就屌你老母。

4）呢兩日兇鳩中大學生會同我地三個校長話要私了／掟火魔法落佢地度既撚樣，我依家就屌你老母。

5）中大衛隊係中大人同埋珍惜中大既人聯合起黎守衛中大校園免受黑警入侵同破壞既義勇兵團。我地以守衛中大以及中大人為第一目的，必須紀律嚴明。所有傷害中大以及中大人既人，不論你自己本身係唔係中大人，你地根本就唔係我地一分子，你地冇資格話自己守護緊中大，快撚啲躝返出去，唔好再搞鳩我地屋企。

無人呀屌你老母
當銀髮係condom??
5點先開始行 快d 過黎

下午四點，中環遮打銀髮要人，想多謝銀髮就入黎推，同埋晏d 加入（有不反）

熱血到諗起妖精的尾巴

認同，食屎啦左膠

1. 不捉鬼 - 捉鬼=自我消秏。一個群體時間 精力 士氣有限，花費精力 時間互相懷疑 猜忌 消秏士氣，不如討論如何落實行動 目標 日程 比大圍一個預期計劃

2. 不公審 - 公開指責只對敵人使用。係連登講，不如自己坐低講。公開指責必然導致分邊，分裂，要共容請私下溝通。

3. 不安份 - 無所事事 必然會令人心浮動，沒事找事做不是浪費而是訓練，少少的目標，容易達成的工作，比大圍增加成功感，增加士氣，增加團結度。

豬乸人天性, 天王 東王 忠王.
死撚咗佢啦,大波MAN果邊有維穩費收,咁鍾意表現同大台, 去對面啦
豬乸人反豬共, 十世都不會成功的.

支持

革命 打仗 最講紀律

無紀律嘅一概革除！

明顯係左膠騎劫

小組討論 + 拆路障 + 釋出善意 + 搬基層工人同長者出嚟講 + 網上叫人撤退 + 好緊張政治綜援區選

2014年既嘢, 全部做齊晒